2020金希澈(牙斷)咀咒集中區

你快啲生性病死🙏🏻🙏🏻

拉

🙏🏻詛咒+1
咁撚鍾意人民幣仲想食日本妹
快啲俾車撞斷晒三隻腳 thx🙏🏻

邊個惹比佢

好波 !

祝豬丹

u too

必須死

呢個世界需要多啲祝福少啲憎恨！！

我祝佢炒車變植物人死唔去

lm等條仆街仔有報應

希澈老師要幸福..😭

原來扮gay追女仔呢招真係有用

祝福🙏🏻🙏🏻🙏🏻

哈酸

無攞佢命已經心地好好

咪撚惹俾日本妹啊

唔好再講啦
諗起momo晚晚係希澈oppa張床上面嗌yamete yamete
又二姑二姑kimochi咁叫
心痛死我地once

泰妍點算